幾時有轉換URL to img 同顯示全部圖片

iOS 同android app都係